【驚！】青山剛昌聲明 垃圾漫畫《名偵探柯屎》長期休刊

2017/12/12 15:54

（更新：新增影片）
日本人氣漫畫《名偵探柯南》傳出長期休刊，作者青山剛昌透過圖文表達，因身體健康因素將休載漫畫；消息一出，粉絲錯愕之餘，希望他養好病，「沒關係!為了柯南，我會等的」。

《名偵探柯南》在日本漫畫雜誌《週刊少年Sunday》連載23年。《臉書》社團「米花町柯南情報處 Conan Intelligence Agency of Beika City」轉貼該週刊的聲明，是《柯南》作者青山剛昌以輕鬆的畫風宣布重大消息，全文譯文如下：
大家好，我是青山！
從下期開始，為了要養病和讓身體充電的關係，
將會進入長期休載。
今年我為了「唐紅的戀歌」、「魔術快斗」的「太陽的光暈」、1000話紀念的「深紅的修學旅行篇」等等等等......
已經將力氣全用在戀愛喜劇上，好像有點努力過頭了（笑）
可是這番努力是值得的對吧？
———所以，我會暫時休息一下，要等我喔～♪
（漫畫對話）
青山：要開始玩「動物之森手遊版」了嗎...（笑）
灰原：要好好養病啊！！
（即時新聞中心／綜合報導）

打緊艦娘

肯完味 屌你老母 又臭又長 頭百集神作 後面幾百定唔知一千集都垃撚圾

快快脆收尾啦好嗎

咪撚再出，完啦好嗎

快快手完咗佢算鳩數啦

又拖了

死前交個結局比編輯先呀屌你
講底邊撚個係boss就得

其實佢變返大人未？

作為一位萬年升唔到班 去親邊度都有人死既小學生 會搵到boss 佢一去到boss 附近 boss可能死撚咗啦

好似話現實連載左咁多年
漫畫中既時間只係過左半年

同問
好似短暫變翻過

出到二百幾果時已經覺得好撚悶

但係好似過左幾次聖誕

係咪sunday叫佢唔好完

（笑）

連載咗23年
柯南變返細路 23年都變返大人啦

佢套劍勇傳說好睇過柯南10倍

快d結局算啦

呢套好經典

cctvb 播過, 好好睇呀

原來同高山南離婚已經十年前
果時諗住離婚柯南會完點知

垃圾小學館嘅支柱嚟
咁搵錢點會咁快完

其實漫畫原作所有節日好似都只係過左一次 好多次聖誕因為係動畫同其它作品跟現實節日原創

唔係話比高山南分一半身家 至少畫多10年咩
點知10年咁就過左

呢本係偵探推理漫畫，個故事主軸只係次要，駛乜咁緊張

就黎柯南可以同毛利小五郎做兄弟咁滯

好似金田一咁做百幾集咪算囉 見好就收啦 衰貪錢拖長黎出

新年都幾次啦

而家日本柯南電影版年年都收50-60億円 咁你話會唔會收皮

小五郎係咪since day one已經知柯南係新一

睇返原來係2007年12月10日離婚

exactly十年後果日宣佈

睇來似一早諗定

咁多年向小毛郎射撚咗咁多枝麻醉針

電影版越黎越白痴

果時仲有出game

累積中毒變成植物人 留院然後死了

Crossover

究竟係邊個殺死提督

又一個等個孫燒結局既漫畫

快撚啲講主線啦屌你老母
上次秀一出黎都唔知幾時

對上個期先出返嚟

最新果集先好似有啲進展咁

主線都無推進過

好似死咗800+人喇woo

如果對比時間軸，一日名死神柯南要收幾多單謀殺案

呢套漫畫裡面啲元素，擺返係今時今日都好好睇

完啦好嗎

我冇睇柯南反而有睇呢套

TVB叫反斗劍神

金田一係時候發圍啦

殺人數應該贏緊
金仔通常都有combo

當過左3年 一日死3人

次次唔死三個以上都唔收手，梗係啦

對上一次睇好似已經係4年前
宜家啲人物完全唔撚知邊個

重你老母臭閪大咩！

鳥取砂丘柯南機場永在？

收皮算啦，死唔斷氣
同一件一樣

sunday仲有乜漫畫係睇得

園子情人節送禮都送左幾轉

淨係想小蘭快啲知柯南係新人就足夠

當你一日死一個，都過左成年啦！

玩艦娘玩到病

成3年無追 但仲係咁鐘意 sem break追番唒先

gb 超任都有出 好難玩

邊度有推理 根本係作者自己鳩噏自圓其說

啱啱好似講咗邊個係final boss

D犯案理由同線索牽強到

yes